［和理非威力］勇武都比你地搞到喊

聽到一半忍唔住喊咗出黎
原來我地已經經歷咗咁多野...

仲記得夢見上環夜
一班公公婆婆拎住鮮花
企到最前線話要保護年輕人
我真係忍唔住喊咗出黎

多謝你地一班和班非嘅手足
成為我地最強大嘅後盾
Wo connect

感激，保重！

原來當歌詞真係好中既時候真係會聽到喊